
                      En leído los libros y he acudido a la fecha del estreno con muchas expectativas. No se puede negar lo bien que está hecha esta segunda parte, sin embargo, he echado cosas de menos. Creo que se han limitado a realizar una mera transición hacia la película final y se han olvidad un poco del espíritu de los libros. Sin embargo, esta es duda es una gran película que merece la pena ver y disfrutar.
        
            